有無人信呢個世界會有一生一世？

信
唔信

信

當你認定左佢係一世既時侯人地唔係咁諗呢屌

算吧啦

唔信
所以見親啲廢老同自己另一半拖住手去買餸就覺得好羨慕

睇完有位巴打個十年post, 仲點信

誰人又相信一世一生這膚淺對白

只有自己先會同自己一生一世。
其他人唔一定做到。

要大家都安守本份先得 好難

其實，毒撚同毒撚一齊咪可以一生一世囉

HEHE先係最配合

未遇到前唔會信
當你遇到...就會明

憎一個人就有一生一世

但係憎一個人就等於折磨自己 放過自己好過啦巴打

曾經信
拍過一次長拖比人飛左
就唔再信

我只相信 沒有最愛 只有更愛

信
但唔會發生係我身上

一生一世都係窮撚？

時間 已經唔會令你信

黐線 你估全世界得一對hehe咩
都會有出軌感情變淡等等既問題架

睇左隔離10年綠帽post
不信了